林鄭唔放比機會班中坑自己買黎放，都唔知班中坑做咩咁嬲反林鄭

班中坑不知玩得幾開心，警犬又當睇唔到